架妹係咪最崇洋？

住緊hostel 架妹見到d鬼出曬水咁
泡菜就反而冇

連登毒撚話日本人好有民族性
唔會比外國人屌